有冇人依家係深水埗西九龍附近

留咗把遮喺巴士站隔離條樓梯
想要自己拎